食得多白兔糖會唔會蛀牙？

好痴牙

食咩糖多都一樣會蛀牙架啦

白兔糖特別痴牙

痴牙唔會增加蛀牙風險

細個成日覺得啲臼齒會痴實粒白兔糖甩出黎

細個換牙嗰時唔敢食

依排食過粒，痴到啲門口痛痛地，以為會甩出嚟

又硬又痴
但香濃嘅牛奶味好吸引

都係食小啲為妙

新年全盒一定要有

比你搞到好想食 N年無食過

童年回憶